# Seno API documentation

Открытая документация Seno API.
> **Внимание!** API находится в режиме разработки, ответы от сервера могут меняться


### Содержание
1. [Выполнение запросов](#Выполнение-запросов)
2. [Ошибки](#Ошибки)
3. Методы API
    * Меню
        * [Информация о блюде](#Информация-о-блюде)
        * [Html представление таба в меню](#Html-представление-таба-в-меню)
 	* Прочее
 		* [Откликнуться на вакансию](#Откликнуться-на-вакансию)
 		* [Фото слайдера на сайте](#Фото-слайдера-на-сайте)
 		* [Связь между профилем VK и профилем в системе](#Связь-между-профилем-VK-и-профилем-в-системе)

### Выполнение запросов
Для обращения к API необходимо сделать GET- или POST-запрос по адресу `https://i.senoval-traktir.ru/api/{v}/{action}`, где:

* {v} — текущая версия API
* {action} — метод API.

Ответ вернётся в JSON, если не указано иное.

### Ошибки
API может возвращать различные ошибки в следующем формате:
```json
{"status":"error","response":{"code":404,"msg":"Not found"}}
```



## Меню
### Информация о блюде
`GET /menu/<id>`

<id> (обязательный параметр) - id блюда, принимает значения от 1 до ∞


[🚀 Test endpoint](http://i.senoval-traktir.ru/api/0.0.1/menu/1)

### Html представление таба в меню
`GET /menuGroup/<id>`

<id> - id таба, принимает значения от 1 до ∞, по умолчанию 1


[🚀 Test endpoint](http://i.senoval-traktir.ru/api/0.0.1/menuGroup/1)


## Прочее
### Откликнуться на вакансию
`POST /respondJob/`

<name> - имя (обязательный параметр)

<day> - день рождения

<month> - месяц рождения

<year> - год рождения

<education> - образование

<position> - желаемая должность

<expirience> - опыт работы

<email> - e-mail

<phone> - телефон (обязательный параметр)	


[🚀 Test endpoint](http://i.senoval-traktir.ru/api/0.0.1/respondJob)

### Фото для слайдера на сайте
`GET /slider/<id>`

<id> - id слайдера, принимает значения от 1 до ∞, по умолчанию 1 

Возвращает массив с фото в поле response. 

[🚀 Test endpoint](http://i.senoval-traktir.ru/api/0.0.1/slider/1)

### Связь между профилем VK и профилем в системе
`GET /vkProfiles`

Возвращает массив пар ключ-значение в поле response. 

[🚀 Test endpoint](http://i.senoval-traktir.ru/api/0.0.1/vkProfiles)





